仇b唔敢嗌有落不如我車你啦

自己睇佢IG

樓主學活蛇？
開po 叫人自己睇

港女係咁架啦
少少怕醜可以接受
知佢非建制就得

問題係佢落區派傳單
用YSL袋放單張

希望佢僕素啲貼地啲

個po 1001未

想推佢車

Po相一陣啲人又話色情㗎啦

今日仲有人推緊

咪色啦牙感

天氣仔入咗去攞彩

想搭小巴坐格離摸仇b仔大脾
佢一定唔敢嗌

想像到牙仇比我推到好爽 唔敢嗌

樓上兩隻色情狗

唔洗想像啦

送switch 未？

想同佢瘋狂玩動物之森

樓上全部性癮狗

樓上狗

ching唔睡又唔幫打

幫佢瘋狂叫有落

比你嘈醒的

有咩5會

夢狗hacked

夠膽選區議員唔夠膽嗌有落